可唔可以有線無法提供簽約時新聞質素為由即時終止合約

好想cut